認真，唔好再戴口罩

你越戴口罩，隻武漢病毒就越開心， 越有優越感，越會搞鳩你，相反你唔戴口罩，無視隻武漢病毒，武漢病毒就會收皮

老衲有冇去福慧精舍屌女信徒?

老衲屌你老母就有

人獸交, 報驚

拉你老豆?

日本人直頭當佢感冒 全世界應該學下

支持樓主祼跑比我哋開心下

真，下面班人仲健康快樂咗

老納不如唔著衫 班黑警就唔會搞9你